中國外長：中國與印度合作潛力和空間非常大

俄羅斯衛星通訊社北京8月30日電 中國外長王毅30日在中外媒體吹風會上表示，中國與印度合作潛力和空間非常大，中方願與印度攜手共同振興亞洲。

中國外交部30日舉行中外媒體吹風會，中國外交部部長王毅介紹金磚國家領導人第九次會晤和新興市場國家與發展中國家對話會有關情況。

中國外交部30日舉行中外媒體吹風會，中國外交部部長王毅介紹金磚國家領導人第九次會晤和新興市場國家與發展中國家對話會有關情況。

媒體：莫迪將來華出席金磚國家峰會
AFP 2017/ WAKIL KOHSAR /
印度總理莫迪將出席金磚國家領導人第九次會晤
王毅表示，中印作為兩大鄰國，隨著交往的增加，產生一些問題是很自然的。重要的是把它放在一個合適的位置上，本著相互尊重的精神，按照領導人達成的共識加以妥善處理和管控。並且通過兩國之間各個機制的接觸，來努力尋找長久的解決辦法。
他認為，中印之間合作的潛力和空間非常大，中印兩國合作完全符合兩國人民的共同利益。中方希望中印兩國能夠攜手，共同振興亞洲，共同為國際世界和平與發展事業做出發展中大國的貢獻。

中國外長指出，印方軍人越界事件已經得到解決。中方希望印度從中汲取教訓，不要再發生類似事件，共同努力使雙方關係保持健康穩定的發展勢頭。這不僅符合中印兩國的共同利益，同時也是國際社會，特別是周邊各國的普遍期待。

據中國外交部消息，8月28日下午14時30分許，印方將越界人員和設備全部撤回到邊界印方一側。中方現場人員對此進行了確認。

係呀 割多d地賠錢俾印度啦 一打就贏

成隻狗咁

之前唔係話準備打咩